你今日有無幫襯黃店外賣？！

有
無

唔該誠實啲，如果話有幫襯黃店但其實去咗食麥當勞就會令呢個調查唔準，只計今日

禁堂食！會加速小店告急！同時亦加速藍店死亡！一定要幫襯黃店啊！！！！

講番先，我今日有

有

其實禁堂食對黃店有至命打擊，希望大家明白

幫襯左元氣 有個半價優惠

睇嚟真係好多人無幫襯黃店咁聽日要努力啦

sor，我外賣自取

支那魚生不如淘寶算啦你

有 含淚食 幾難食都要撐落去

好多黃店都告急中

啱啱叫完 反正都要食飯 幫下黃店仲好

好食😋

咁有時返工，附近無黃店都無計